點解電腦用網頁睇netflix畫面咁差?

咩原因?

push有冇巴打知?

用chrome?

唔好用chrome Firefox
冇1080P

Windows 用edge
Mac 用safari

yes

原來真係有分別

無記錯嘅話chrome最多得720p

係原本有add-on可以push到1080p但好似落左架定block左